成日講緬甸幾叻幾團結, 快啲入黎投票 你入左工會未?

入左既 比正評 無入既 比負評
投完票就幫手推